（有圖）邊條港女正？

左1

左二駱駝腳趾

係人都左一啦

4個都唔撚掂喎CHING

左1
ig？

有咩選擇空間

我部全要

我全部要

右2

左4但唔介意7p

左4?? 不了

應該係臭雞Manchester